{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "E7 양양 죽도 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは日~金曜日は15時に可能で、土曜日は16時に可能です。 - チェックアウトは11時です。(営業終了後にチェックインを希望する場合、事前にご連絡ください) - 朝食の提供可否は別途お知らせ予定です。 - 宿内では禁煙が行われ、客室内では調理ができません。 - お荷物のお預かりはできません。 - 最大人数以外は追加人数の追加ができません。(乳幼児も含まれます) - エキストラベッドの追加はできません。 - 寝具の追加はできません。 - 備品の追加時に費用が発生します。(ミネラルウォーター1本当たり1,000ウォン、フェイスタオルまたはフットタオル1枚当たり1,000ウォン、バスタオル2,000ウォンで現場で決済されます) - 3泊以上お泊まりの場合はお客様のご要望により在室整備を行い、2泊お泊りの場合はタオルの交換のみ可能です。 （掃除申し込みはチェックイン前日正午12時までフロントへ事前申し込みが必須です） - 駐車場は地下駐車場（自主式）で地上1階と地下3階に位置しています。 - 駐車は無料です。 - 駐車に関してはカーニバル、外国製大型SUV、ワゴン車のような大きな車は外部駐車場を利用しなければなりません。 外部駐車場はホテルの向かい側に位置し、徒歩30秒かかります。 ただし、外部駐車場も満車の場合は駐車できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは日~金曜日は15時に可能で、土曜日は16時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "朝食の提供可否は別途お知らせ予定です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "宿内では禁煙が行われ、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "お荷物のお預かりはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の追加はできますか？",
            "answer": "最大人数以外は追加人数の追加ができません。(乳幼児も含まれます)"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加はできますか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加はできますか？",
            "answer": "寝具の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "備品の追加には費用がかかりますか？",
            "answer": "備品の追加時に費用が発生します。(ミネラルウォーター1本当たり1,000ウォン、フェイスタオルまたはフットタオル1枚当たり1,000ウォン、バスタオル2,000ウォンで現場で決済されます)"
        },
        {
            "question": "何泊以上の場合に掃除をしてもらえますか？",
            "answer": "3泊以上お泊まりの場合はお客様のご要望により在室整備を行い、2泊お泊りの場合はタオルの交換のみ可能です。 （掃除申し込みはチェックイン前日正午12時までフロントへ事前申し込みが必須です）"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地下駐車場（自主式）で地上1階と地下3階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "大きな車でも駐車できますか？",
            "answer": "駐車に関してはカーニバル、外国製大型SUV、ワゴン車のような大きな車は外部駐車場を利用しなければなりません。外部駐車場はホテルの向かい側に位置し、徒歩30秒かかります。ただし、外部駐車場も満車の場合は駐車できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 502
    }
}